[突發] 港大工程學院出左 GPA

未 ???

咁早起身做乜

出哂**

yes 唔通今日5點?

我都 ** 哂

工程學院前兩年都係 ** 完即日出 Grade

唉 每年engine soc都話反映點解咁遲出
但年年都無變

hku好似咩都慢過人

出左啦